汪汪汪~

good dog

終於講返你啲話

衲狗 乖～

反璞歸真

再嘈斬撚左你黎整衲肉煲

衲狗唔夠狗糧食
陰公

我日日餵足 隻衰狗唔食

屌你今日做返自己，好難得

今日咁乖

引晒啲狗入嚟